Cette application web est hebérgée sur mon serveur personnel et est accessible à l'adresse suivante:
(lien actuellement down. Manutention en cours)
https://pokeshop.caviitech.com/CodeIgniter/

Consultez le Wiki de ce projet pour plus d'informations

Identifiants de connexion disponibles après l’installation de l’application :

Pseudo : Lilou
Mot de passe : yolo

Pseudo : Lolo
Mot de passe : roukmoute

Pseudo : Quendeux
Mot de passe : moustache

Pseudo : Pogona
Mot de passe : mufasa

Pseudo : Larna
Mot de passe : 2000

Pour toute demande d'accès à l'interface Administrateur, veuillez me contacter afin d'obtenir des Identifiants.
